對穿牆請入

食包 食包 食飽飽

屌西 屌西 屌閪閪

等睇文人出招

呢啲叫勁？ 學野啦你地
點解含完撚 一定要口爆 爆完仲要吞？
慘！！！

女家女家 女嫁嫁

口嘗口嘗 口嚐嚐

可唔可以工整啲呀